有冇人知點解高達鐵血的孤兒個團長要單眼？

成日都見佢好似有時單眼咁，佢隻眼係咪有事？但係有時又見到佢隻眼開返

少年漫通病

頭髮吉到眼呀

但有時佢又開眼

果條頭髮吉眼

咁有時吉唔到

吉到吉唔到，唔係靠彩數

留過mk髮型 斜陰 都知

成日遮住隻眼 會好累 係要尾埋眼一陣